這個真的是7.1暴動的劇本？

計我話，真正既劇本應該有以下幾個情境
一）六月十五日中共政治局常委韓正密會林鄭月娥
二）六月廿二日包圍警總李家超龜縮
三）⋯⋯

有無人幫手寫劇本？